支那寶印花換現金券已經由5蚊跌到3蚊

如果佢取消印花換現金券使用率會唔會跌到0

但係掃 poster 有兩蚊

又唔會零， 用係某d 快餐、茶餐廳可以當碌卡。

遲早可以拍信用卡，到時我仲要用佢？

可見將來
大家樂 大快活都唔會有visa paywave
因為佢地既CEO都唔知有呢樣野

alipay蝕做
visa master收charge

上市公司會唔知?

肢腐堡 cut優惠即係捱唔住

人地有卡機係度, 不過唔畀你用, 係度蝕租機錢都唔畀你用, 你話呢間係咩公司?

咁撚好笑
即係Alipay/Wechat個回贈大過租機費
回贈一停又可以拎返啲機出黎

都唔會, 因為未有Alipay個D佢地都經已係咁話
人地既卡機係畀你訂咩到會, party食物個時用, 不過一個月都唔知有無十張呢D單, 仲唔係蝕租機費

燒錢燒死

大陸大把錢,
佢地寧願無得食, 都要買起我地既資料

因為到時一盗用
錢就返黎

CUT左即唔用啦, 之前5蚊優惠買10蚊可以用得, 我就買10蚊, 而家3蚊買6蚊可用得, 我就買6蚊, 睇佢幾時CUT晒我就唔用, 其實同食窮民建聯意思一樣

上次有垃圾用d 低速度plan 開極都load唔到支那寶
之後比後面屌老母

會唔會係開始多人用 所以cut優惠都得

Btw淨係大陸人啲錢放晒支付寶 收息都夠啦 全部數字來

等佢無哂優惠先唔用
而家有幾多優惠我都食盡佢先
反正佢轉帳都可以儲多印花 又唔收收續費
同fd係咁刷都得啦

依家個 customer behaviour 完全係建立於印花
一CUT就死得
因為香港不同支那, 實在有太多可取代既支付方式

ofo就死
香港航空就死

你唔用就比唔到資料

係咪因為單單都抽佢2~5%唔肯蝕?

八達通都2%啦, 佢又肯畀. 所以咪話個CEO唔知做乜

信用卡2%唔肯畀, 佢肯用信用卡做小額交易, 銀行一定減佢手續費wor, 呢D小額交易其實都幾和味. 銀行一直都想殺. 所以先有visa paywave, apple pay既出現

信用卡銀行charge 商戶 ~4% (AMEX仲貴)
減極到~2.5%

咁不如用八達通, 大把人用都只係2%

用支付寶一個原因 貪佢淘寶方便

AE就有4%

其他應該無咁高